坐緊巴士

隔離坐左個西裝友係咁訓埋黎

大佬挨撚夠未